屹立不倒變成屹立唔到

阿joe 今次閉翳啦